你班失焦L全部同我入來

你洗白完黑警之後呢？
成個制度唔變佢可以再黑返一百次一千次！
由97年到呢兩個月發生咁多事，唔通都仲唔夠動機
比我地去追求一場真正嘅選舉咩？
唔該個焦點落返去制度失敗
訴求只有一個就係真普選！
黑警等等嘅問題只要有新制度就可以解決

一、撤銷反送中抗爭者控罪
二、成立獨立調查委員會追究警方濫權
三、實行真雙普選
四、撤回引渡條例修訂草案
五、撤回6.12暴動定義
六、要求永不實行「社會信用評分系統」
七、徹回「多功能監控系統」

———————————————
香港人 永不放棄
！！長期抗爭呀！！
一齊黎 一齊走 齊上齊落
———————————————

請FOCUS返主線
睇內文 要FACT CHECK
勿分化 不割蓆 不被捕 不受傷
唔好推膠post
整圖做文宣 air drop 俾其他市民
簽聯署
出活動要保護自己
唔好做沙包

加油！！！！！！

光 復 香 港 。 時 代 革 命